№ 17
14  Haaslawa  Wallakohhus 15 Julil 1894 a.
Juuresistuja: Johan Hansen
Juuresistuja: Johan Pilberg
Johan Klaos 
 Jaan Tekkel 
 Haslawa  Suusa talu  eestkostja ja Wölmünder   Karl Lesta palub  Jüri Koortile kuulutada, et tema see  Suusa talu 23 Aprillil 1895 a. kelle kondrahi aeg täis on, Johan Koort käest ära wõtab.
Niisama wabadikule Johan Kaasikule palub kuulutada, et 23 Aprillil 1894 a. tema käest maa ära wõtab.
 K. Lesta /allkiri/
See üles ütlemine sai  Jüri Koortile ja Johan Kaasikule  § 215  põhjusel 1860 a. kohe kuulutatud.
Jürri Koort /allkiri/
 Johan Kasik  ei mõista kirjutada.
Eesistuja: J. Hansen /allkiri/
Juuresistuja: J. Pilberg /allkiri/
J. Tekkel /allkiri/
J. Klaos /allkiri/
